[紅磚poly]召集所有freshman

有鑒於本人上年太不堪嘅經歷，同埋見到有咁多打手出po，決定開個po澄清下各種問題。

首先，o day 今年會喺12/8-14/8 舉行，所有學生會批准嘅合法迎新營會都會喺Va core入面收生同收錢，嗰3日會有好多人喺Va出面r新生去O camp 拎contact，嗰啲都係暗o，即係冇學生會批准，冇買保險，各位fm要小心！唔好亂咁畀contact 人！如果有人r 你，直接離開就得，唔洗唔好意思！

而Hall 會喺podium 度收生，帶fm行hall tour 報 hall O, 想住hall嘅可以行曬咁多個hall booth先決定參加邊個。

今年poly冇學生會(SU)，得臨時委員會，而大O係SU搞嘅，所以今年冇大O，所有聲稱搞大O嘅全部都係暗O來，大家要自行承擔參加嘅風險！

我上年就大中細O都有報，諗住難得入到大學，乜都要試下

大O 係幾好玩嘅，啲game都唔淫嘅，雖然成日要dem beat on99 懶係熱血咁，但都幾有趣。不過入面識到嘅朋友之後唔會一齊上堂，好少機會見，基本上ocamp完咗都會變做hi bye frd 。

中O 就 ... 小弟係個science 毒撚 ，個樣就當然比不上嗰班所謂嘅男女神啦！其實咪又係啲死MK
我上排隊去廁所沖涼嗰時，屌你老母班仆街畀晒啲所謂男女神打尖 沖涼先
我地班死毒撚就等到天荒地老都冇得沖 乜撚都睇樣，自問自己唔mk唔好樣就真係唔洗玩

細O 就淨係自己個學系嘅人玩 ，所以識翻嘅都會係啲同學，好玩程度就一定比唔上大O架喇，但可以識下group mates 咁囉，問組爸媽攞下sources 問下功課咁都ok嘅
如果唔係想玩得癲，淨係想識下group mates 識下同學，第時上堂可以抄下功課就報細O

毒撚無人權

巴打我上年都有玩中O 班向左走向右走樣逼人打車輪 細O warm好多

睇黎都係報細O好
利申毒撚Science科

我上年大o中o細o都有玩，大o好熱血會好投入，好向左走向右走正。中o就係成班mk仔逼人玩核突game 結果嚇親班女仔，喊晒口。得佢地莊員係到自high以為好好玩 。細o就係行親切路線，組爸媽好好人，有問題直接問佢哋都會幫忙 始終係同返同學玩所以開學唔怕冇朋友，依家班fd都係細o個陣識

今年真係冇大O?

巴打真系跟得貼 早幾日先比條癲佬入紙禁大O
要密切跟進事態發展
總知喺Va出面就唔好亂比電話人

之前有人叫我報中O 樓主可唔可以分享多啲

毒撚一條表示放榜入咗紅磚
私心都想識下女女出個池
聽啲師兄姐講 世界仔 識多人玩大O
想識同學 近啲嘅就細O
但覺得中O 唔嗲唔吊咁

唉屌仲猶豫緊

巴打都係今年Jupas？
樓主分享多啲+1
就快報ocamp決定唔到報咩好

有時候可能你唔想都要跟貼呢
總之幫到freshmen就得啦

我之前係有玩中同細O嘅，老實講玩完大中細O之後係識到一班朋友囉

但係千祈唔好諗住會識到同學然後有人同你一齊form group 做project，你唔一定識到你個一科嘅人架

老實講要識人一齊做功課你遲早都會識到

讀BD淨係得中o玩

係Jupas，勿相認喇

但我個時，細O個啲一早對曬timetable ，同班個d就坐埋圍威威，無玩個啲就自己坐一邊 雖則話之後都會識到，但開頭個幾星期要自己一個食飯都幾慘

一句講曬成班死Mk，玩埋啲意淫野自high，個樣毒少少就比佢地拎出黎當笑話咁講，佢地圍內班Mk咪覺得好玩囉 將自己嘅開心建立喺別人嘅痛苦身上，點頂

難怪入到黎，夠錢又好想玩又好想出pool，你大中細hall o報曬都得 可以咩都體驗曬，我個時都系咁
但覺得想識囡囡嘅大O一定最多囡，細O可以識下同學，中O真係有啲唔嗲唔吊囉，總要中O班hihi 毒樣真系不要去
Hall會搞啲hall tour cafe night 平平地當去識下囡囡都okay，但啲人會係咁chur你住佢地個hall，chur你上莊

one-hour briefing session 係咪walk in就得?
定要留位?

ast

巴打, 我上年玩中O, 收錢好似好平咁, dklm 每次preo掠一筆, 食飯又掠一筆, 加埋加埋都俾咗六七舊, 三思呀ching

preo掠一筆, 食飯又掠一筆, 加埋加埋都俾咗六七舊

想知details喎
食飯點掠你
一齊去食飯你想人請埋你?

我發夢夢到佢地10個人就叫5份嘢食 $50蚊就收你$200
報camp咁平係因為佢教你入camp之前交幾筆錢先俾你入去玩

ast之前有post爆晒佢地d衰野，好多人插有掠水又圍威喂，一句講晒淫camp

利申：中o哪有不淫既道理

所以老老竇竇fd真係唔洗玩camp識